<div align="center">
<h1 align="center">AdRules<br>一个基于中文区强力去广告的规则</h1>

<br>
<img src="https://img.shields.io/github/stars/Cats-Team/AdRules?style=flat-square&color=yellow">
<img src="https://img.shields.io/github/forks/Cats-Team/AdRules?color=orange&style=flat-square">
<img src="https://img.shields.io/github/issues/Cats-Team/AdRules?color=green&style=flat-square">
<br>
<img alt="GitHub last commit" src="https://img.shields.io/github/last-commit/cats-team/adrules?style=flat-square">
<img alt="GitHub commit activity" src="https://img.shields.io/github/commit-activity/w/cats-team/adrules?style=flat-square">  
<img alt="GitHub commit activity" src="https://data.jsdelivr.com/v1/package/gh/cats-team/adrules/badge?style=flat-square">  
<br>
<img src="https://img.shields.io/github/license/Cats-Team/AdRules?color=bule&style=flat-square">
<img src="https://img.shields.io/github/languages/code-size/Cats-Team/AdRules?color=blueviolet&style=flat-square">
<img alt="GitHub Workflow Status" src="https://img.shields.io/github/workflow/status/cats-team/adrules/Update%20Rules?style=flat-square">
<br>
<br>
  

</div>                           
                                                                        
<!--br-->


- English description For [ReadME](/README_EN.md)
- **注意：本项目规则具有一定的误杀 请思考再三再使用**
- 并且本项目部分规则引入由本团队添加的黑白名单 
- 具体请看↓
- [Thrid Part Rules](/mod/rules)

*除此之外本项目还提供一些规则的cdn链接*  
*具体看[Mirror.md](/mirror.md)*

* 此列表规则均适用于内容过滤器（DNS过滤器除外）
* DNS过滤器请使用 **AdRules DNS List**
## 规则总数
```
更新时间: 2022-07-13 10:32:06 （北京时间） 

AdRules AdBlock List 规则数量: 78542 

AdRules AdGuard Filter List 规则数量: 109121 

AdRules DNS List 规则数量: 89996 

AdRules Hosts List 规则数量: 109583 

AdRules Allowlist 规则数量: 19425 

AdRules Ad Domains List 数量: 109583 

AdRules AdBlock Full List 规则数量: 246563 

AdRules AdGuard Full List 规则数量: 197744 
``` 
## 说明

这是基于中文区的广告过滤列表，实现了比较精准的广告屏蔽。

我们的原则是：**移除广告！**

### 📃 规则列表

**如果你在中国，请使用~Coding链接~暂时改用FsoFso，反之使用Raw链接**
- **AdBlock Plus类规则**

|   规则名称   | 🚀Raw |🚀FsoFso |🚀 Coding  | 🚀 一键订阅  |
|  :----:  | :----:  | :----:  | :----:  | :----:  |
| AdRules AdBlock List 通用规则| [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/adblock.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/adblock.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adblock.txt) |[一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adblock.txt) |
| AdRules AdGuard Filter List 合并的AdGuard列表| [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/adguard.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/adguard.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adguard.txt)|[一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adguard.txt) |
| AdRules Allowlist 允许名单| [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/allow.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/allow.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/allow.txt)|[一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/allow.txt) |

- **DNS类规则**

|   规则名称   | 🚀Raw | 🚀FsoFso |🚀 Coding  | 🚀 一键订阅  |
|  :----:  | :----:  | :----:  | :----:  | :----:  |
| AdRules DNS List | [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/dns.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/dns.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/dns.txt) | [一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/dns.txt) |
| AdRules Hosts List | [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/hosts.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/hosts.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/hosts.txt) | [一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/hosts.txt) |
| AdRules Ad Domains List| [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/ad-domains.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/ad-domains.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/ad-domains.txt)|[一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/ad-domains.txt) |

- **超大规则**  

|   Full规则   | 🚀Raw | 🚀FsoFso |🚀 Coding  | 🚀 一键订阅  |
|  :----:  | :----:  | :----:  | :----:  | :----:  |
| AdRules AdBlock List Full | [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/adblock_plus.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/adblock_plus.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adblock_plus.txt) |[一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adblock_plus.txt) |
| AdRules AdGuard Full List | [Link](https://raw.githubusercontent.com/Cats-Team/AdRules/main/adguard-full.txt)| [Link](https://ghproxy.futils.com/https://github.com/Cats-Team/AdRules/blob/main/adguard-full.txt)|[Link](https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adguard-full.txt)|[一键订阅](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://cats-team.coding.net/p/adguard/d/AdRules/git/raw/main/adguard-full.txt) |

#### 规则说明：
- **AdRules AdBlock List:** -
源自上游列表规则合并而成，并添加了一些补充规则  
- **AdRules AdGuard Filter List:** -
合并自AdGuard过滤器，无任何修改，适用于AdGuard  
- **AdRules DNS List与AdRules Hosts List:** -
合并自上游列表，更加匹配DNS层面过滤
- **Allowlist:** -
有误杀时使用
- **AdRules AdBlock List Full** -
AdRules AdBlock List的Plus版，适合电脑使用
- **AdRules AdGuard Filter List Full** -
AdRules AdGuard Filter List的全量版，订阅AdRules AdBlock List Full后不需要订阅这个

**注意啦，如果你不知道应该选择哪个，默认建议你选择AdRules AdBlock List，AdRules AdGuard Filter List 作为补充**
## 🚛 完善项目

希望大家可以提交 Issue 或者 Request 来帮助我完善规则 🔍 我审核之后会加入到规则，如果规则有误杀我会尽快处理

**提交范围**

- **漏拦截的广告**
- **误杀的网站**
- **上游规则夹带的私货**

PS: **某些 `私货/误杀` 我们可能只会添加到`Allowlist`，而并不会在`规则`中移除，请悉知**

### **Coding地址：[链接](https://cats-team.coding.net/public/adguard/AdRules/git/files)**
## 特别鸣谢
* [@Cats-Team](https://github.com/Cats-Team)
* [@DoingDog](https://github.com/DoingDog) 
* [@asky88](https://github.com/asky88)
* [@杏梢](https://github.com/hacamer)
* 以及提交Issue的各位朋友

## 访问量
![](http://profile-counter.glitch.me/cats-team/count.svg)


## Star数

[![Stargazers over time](https://starchart.cc/Cats-Team/AdRules.svg)](https://starchart.cc/Cats-Team/AdRules)

## 题外话
**如果你对本项目有任何意见，欢迎在issue提出各种建议或批评**

**如果您不喜欢本项目
可寻找其他替代品**

<details><summary><strong><code>AdRules的替代品</code></strong></summary></code>

**EasyChina+EasyList** :  https://easylist-downloads.adblockplus.org/easylistchina+easylist.txt  
**AdGuard Chinese filter** :  https://filters.adtidy.org/windows/filters/224.txt  
**乘风广告规则**： https://raw.githubusercontent.com/xinggsf/Adblock-Plus-Rule/master/rule.txt  
**AdGuard DNS Filter** :  https://raw.githubusercontent.com/AdguardTeam/AdGuardSDNSFilter/gh-pages/Filters/filter.txt  
**OISD Blocklist Full** ： https://abp.oisd.nl/
**1hosts** ：https://ghproxy.futils.com/https://github.com/badmojr/1Hosts/blob/master/Pro/domains.txt
</details>

如果你需要极致去广告，你可以看看这几个项目  
https://github.com/DoingDog/XXKiller
https://github.com/badmojr/1Hosts
